831琴日示威加太子站單野vs 韓團

唔係話屌飯韓團香港飯 no offensive
但可能只有我真係唔明 自己住緊既地方白色恐怖緊
仲可以有人有心情更新自己團個page
但就明明6月個陣各個韓團page同站就話大家唔更新
唔更新係咪會死？定亦話係 韓星係令自己仲生存既其中一個理由？
6月又話希望身邊所有人關心香港
宜家呢? 咪又撚係阿 乜乜生日

再講🤪大把所謂韓站係大陸人開
我知有香港人開
不過我亦可以話俾大家知 幾個男團女團嘅韓站全部大陸飯最多 多撚到每次簽售 演唱會 放送 加乜撚showcase 都係大陸人

係啊冇錯韓星有一半錢都係from大陸人
仲有 一個男/女團 由大陸人做既韓站不知幾多
多撚到香港人開韓站 就算知道班大陸人既韓站 去韓國追開既大陸人幾咁唔喜香港 幾咁撐班狗
幾咁五毛
都仲低聲下氣做班大陸人朋友 cls對得住自己良心？同五毛做朋友？ 咪撚搞笑啦

我知道。。
我分得好清。。
其實我追韓團 你可以當我係追YouTuber咁款
都係睇吓片 連登吹下水 買下CD咁姐
從來冇群過班大陸仔

我都係69出到今日 岩岩返屋企
當然娛樂台亦都有其他3毛
我喺呢度割個蓆先

大家可能係想舒壓
唔發洩下啲怒氣真係谷住真係好辛苦

吊頸都要抖下氣既，加埋事實上唔係咁多人真係熱衷係場運動到

我由6月開始已經捨棄打機呢個娛樂，因為買game要錢（每個月要千幾蚊）。

如果我連追Kpop呢個廉價娛樂都冇埋，我怕我好快就會抑鬱。

利申：定期發夢。

而且我冇同大陸狗做朋友，我仲經常狙擊大陸護旗明星。

我屌7蝗旭熙條垃圾㗎喎

其他國家嘅團都唔少啦

所以呢?

追大陸星追香港追日本個d你唔屌既？ 使唔使打開YouTube睇段片都問過你先 ，洗唔洗為場運動做個啲咩都要每日喺度打卡講你知？

陣間影相又話你為打卡

Sor可能我盲 不過kpop已經紅撚到全世界
又真係得kpop page/站聯合咁話唔更新仲開埋個ac for呢場運動
講真我咁屌 你可以話我等於屌緊班仲有心情去挽ocamp既大學生
只不過真心唔希望一方面因為咩唔想帶住粒星個衝出去柒
又話乜乜乜都唔割 屌五毛同時
韓站既香港人 同時又同班五毛做朋友 撚係frd
人地就笑尻香港 佢地就要唔出聲

我都屌柒煌嘉爾可惜人地IG 五毛多撚到仆街

唔係好明樓主想講咩仲要紅色放大粗字專登係到話比我地知，老實講 班大陸閪大陸站大陸fans關我q事咩 追星定追飯圈

知道樓主，大家都係為自己屋企為香港好
不過吊頸係真係要抖下氣 每個人抒發情緒心情做既野都唔一樣 但無必要企係道德高地出過post黎踩低人地

唉我忍唔住所以先開呢個廢Po
再加上有香港人同韓國人係韓國琴日有集會聲援下

關咩事
我地Kpop手足個個都有去發夢，你咁樣係盲反喎
你都唔係24小時mon實香港情況啦有時唔好咁偏激，每個人都有自己嘅生活，連少少自由少少尊重都唔俾人 仲學咩人爭取自由？
仲有連韓星都有為香港出聲，香港人更加無資格屌韓星，你睇下連登仔咁崇拜嘅eason有無出過一句聲？
唔好再分化，屌鳩追Kpop fans唔會令呢場運動有好轉，只會更加令人反感，倒不如做好文宣 focus返落件事到

挽

蝗+2同蝗旭熙兩個人
蝗+2就是撚但啦 蝗旭熙係仲攞住香港人嘅名呃飯食

唔能使打J咩==

我幫你打

射疤狗咪撚癲啦

傻鳩
有無睇日本社運失敗篇文?
係咪要個個日日死老豆咁樣返工
古代皇帝夜晚都要搵妃嬪
政府都未開始戒嚴你就自己戒左先
仲有樓上講得岩
出面大把日團動漫POST咪又係繼續爐
咁多PO唔講淨係講韓團
定係樓主24小時飯都唔食廁所都唔食覺唔訓捕住新聞?
係既我跟你姓

算啦，唔好同d「政治狂熱份子」嘈。